\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{
	\textsf{31 июля, вечер} \\
	\textsf{решение/разбор задач}
}

\fancyhead[C]{\textsf{9-3}}


\fancyhead[R]{
	\textsf{Люлина, Гуцол} \\
    \textsf{колебания}
}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\setcounter{notask}{1}
\graphicspath{ {parts/9/days/pics/} }

\task{
	В вагоне поезда подвешен маятник длиной $l = 1$ м. При движении поезда маятник раскачивается от толчков на стыках рельсов. При
    какой скорости $v$ поезда маятник раскачивается особенно сильно, если длина рельсов $L = 25$ м?
}

  
\task{
	Измерения круговой частоты колебаний тела массы $m$, закрепленного посередине натянутой струны, длина которой $2l$, дали
    значение $\omega$. Найдите силу натяжения струны.
}

  
\taskpic{
	В Земле прорыт прямой тоннель, не проходящий через ее центр. Определите время движения поезда с выключенными двигателями по
    такому тоннелю, если влиянием вращения Земли на движение поезда и трением пренебречь.
}{
    \input{parts/9/days/pics/the8.tex}
}



\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: